（日/台）貓咪大戰爭同好區（21）新手招人

金 罐
券 頭
抽 留
貓 必
祭 中

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。

大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

今晚12點希望過到狂牆

狂牆夠多炮灰, 開電腦就打就贏

五隻炮灰， 咁樣應該ok

LM

有冇狼女
無嘅話記得開狙擊
狂牆KB1要搵方法推走佢
否則會比佢慢慢侵蝕你條線

傳說第一關都未打晒

接關效益:有(建議一次進攻能打到剩餘40%~30%血量再衡量接關)

巴哈攻略

大家好，新手留名

好快又一個post
留名

駭客貓打狂亂又係好屈

有無我咁新

狂亂打我好屈

俾我1001咗

我都想要

點解咁講

去馬啦

一次就過？
我第一次入錯關，入左上面個關
第二次衰貪心
一陣打第三次

一次過
有開電腦同狙

留名

lm

個post咁似巴哈d新手串咁

大多d人一齊玩，開心既

符合標題

死左好多次都未過
明明跟晒人地咁打

你出啲咩

我出五砲灰， 龍貓巴哈加空帝雷輸出（你搵下有無射程有450嘅）我覺得唔好帶太多其他， 費事click錢
我掂塔前lv8 錢， 出咗巴哈同空帝雷各一隻（加幾隻龍貓同一堆砲灰
跟住全權電腦負責， 記得開狙
中間試過巴哈同空帝雷無曬， 不過到狂牆死嗰陣佢都未推到我一半距離
無開加速打咗18分鐘左右

我都係5炮灰
再龍貓巴哈，冇再出其他，
但好快比人推爆城，
巴哈成日打唔中，好快比人殺埋

有無開狙呢
啲錢夠唔夠用

我見你好似有呢隻， 佢射程有440
巴哈速頻太慢
始終都要輸出儘快打死啲鴨同猩猩

有開狙，連工作狂max都用咗
錢開頭夠，巴哈死咗就開始唔夠
因為冇收入

未升過

你邊五隻砲灰， 我四隻75得牆150
我覺得好似我咁落多隻遠距超激可能好啲
你隻巴哈一定要預佢會死， 你無巴哈之後個場根本殺唔到啲鴨同猩猩， 係咁比佢地推線， 龍貓頂唔住
掂塔前巴哈同另隻各一
兩隻超激再生產嘅時間唔好太近

你見我第一張係啱啱殺狂牆
佢到中尾段比我係咁推返轉頭
塔剩返嗰18萬血係喺佢死之前打嘅

75*3
150*2
已最平了

但如2隻超激
怕唔怕用咗自動後會搞到冇錢？

所以兩隻生產時間唔好太近
你一開場儘快做隻巴哈出嚟先， 你啲炮灰一開始唔好推線
等你隊巴哈軍去到中間先出另一隻超激
咁下一次生產時間就唔會撞

我試下

狂亂牆射距有390， 你無450射距都最好搵隻400以上嘅

聽你呢個方法，終於過咗，
角龍升到用晒我啲錢都係得19級，

爆塔隻狂牆都未死

阿修羅獨角仙嚟嘅
恭喜晒

一拳

好想儲齊啲狂亂

嚟緊狂戰士可以唞下
預咗打唔贏

鯨魚都正

留名等極貓祭

原來課500萬exp落個許願池會出金卷

5np取得！

呢到有冇人想要貓咪大戰爭帳號
冇玩好耐 唔想浪費左
如果可以出少少錢就最好因為之前都用左好多錢係到

頂 send完出黎好似都係有d唔捨得
係咪應該回鍋

玩咁耐都捨得放？

發覺都係唔捨得都係乖乖地玩返隻game去打真傳說d新關

都接近爆機仲買黎做咩

隻game好難爆wo

佢打埋真傳新關仲唔算爆機咩

真傳說淨係打到一半
三星/四星傳說關卡大部分未打

咁齊貓 要過曬d關真係唔難

有呢堆貓，碾壓過啦

必出？

你就想

想問你地係咪都做齊每週任務?

邊隻係飛機貓？

會

this

姐係邊個？ 貓薄荷嗰啲

打5次經驗關，5次薄荷關個d
左下角任務入面睇

鋼鐵河馬個D 要好多體

其實有無邊幾件無腦必勝

黑獸？

This?

呢隻

有左呢隻打白敵關變到超輕鬆，輕鬆打狂亂貓

幼獸加歐呢其實都好好用，其實用佢都可以輕鬆打到好後。
不過對某d特定屬性嘅敵人，我會寧願用針對戈個屬性嘅貓

幼獸加歐 定係牙王?

有黑色藍眼打白敵就碾壓咁去.....

幼獸二階就係牙王
兩款唔同用途
幼獸偏量產好似地藏咁

如果我有黑色個隻巫女呢?

最好玩其實係開始啲貓成形諗點打狂亂貓同打完狂亂貓挑戰啲極難關既時候
後面開始輾壓反而冇咁好玩

三階土豪貓 炸彈貓 車輪貓 風箏 紳士同盟
狂牆 啫喱魚 Saber 布蘭卡 2號機
停止炮
都係得9%

我冇唔知好唔好用

係一開用幾隻貓贏到好有成功感
後來輾壓就開始厭

50黑傑黑魔女，4%

我新手時期有黑巫 輾壓9成關

過唔到

想請問呢隊贏唔贏到經驗如蜜超級難

評已負

有冇人覺得超古代系列係最正既轉蛋
能力好之餘進化同未進化之間既變化又大
個樣同介紹又夠無厘頭

冇花盆貓? 升唔到炸彈唔代表冇用wo
話說呢關係有象定無象個關

花盆貓得lv8
應該無象

其實有龍宮應該可以一戰

花盆可以上，反正你唔夠盾佢點都死

夠盾佢叠起上黎點都有啲用

咁樣
帶咗佢是咪唔洗帶通靈貓

帶左先, 反正可以kill app 試

Kill app係點做呢

絕 斷罪天使第一關點過
下下比海蝶推爆塔

未game over 既話可以kill app 黎重新打過個關
但寫明無法接關既話唔得

不過你個陣打唔嬴的話點re 都冇用

姐係打緊kill app唔扣統率

係，除非個關係寫明無法接關

呢個真係最實用既treat呀

貓俠出手太慢唔太適合，試下落多隻盾，似係等級唔夠

我將地藏轉三階就過左
問題係佢限出5隻仲有班仆街小人，俾佢擊退多過殺死，要同佢鬥輸出

逆襲臉君是咪等半價先打呢
我得兩隻暴擊， 萌貓同侏羅， 使唔使升lv呢

唔明，有侏羅都得啦，扑唔到會心就kill app

咩野半價？ 有就打ok
萌貓同侏儒點都要升
用quit app大法, 淨出1 lv萌貓爆唔到就quit app, 爆到就放怪全力爆塔

用萌好d, 好似有30%

有冇片睇下

可唔可以萌同侏羅一齊出

萌跑得快過鐵頭，會掂塔先
爆唔到波動累死埋後面隻萌（侏羅5%，萌15%)
所以just萌is ok

好正

今晚12點試下

話時話，鋼鐵頂點無爆擊超激好似打唔到

想問點升統率力？
世界123月球打咗金章，得返炮既攻擊力未金，
未來1最後個個都打咗金章
未來2打咁，

唔夠統率力用

終於清哂古代之外既渦

清不死關

打埋世界不死生物
一章全清加50統率

有無巴知本能玉加/減傷計法
Google搵極都無實質數據

好

聽晚打足工個鐘河馬將

三

我會分兩次，開場出一隻珠羅貓打到佢出波動都未爆就等個波動一完再立即出晒其他爆擊貓，如果都冇爆比佢殺晒就Kill apps

如果老手有狂亂萌就一隻搞掂必贏

樹剪貓要唔要升？
冇寵打不死系

我鳩放的，先出風暴再鳩出其他

要

逆襲臉君我用銀小貓打法 (而家手上應該有更好配置但係懶搞)

一開始大狂獅，之後等佢***出波動***殺咗大狂獅。(因為有時唔出波動)

馬上出銀小貓食位，同時出龍捲風，侏羅，萌，狂萌，馬沙，應該好快兩吓就爆擊。唔爆擊就kill app。
爆擊就巴哈爆塔收工。

基本上你最後全部抽既稀有都要升哂同進化哂
係先後唔同啫

唔係用爆擊combo 加龍卷風就得咩

所以話有更好但係我懶整
用開呢個就用

用爆擊+跑速, 爆到就放巴哈, 爆唔到就kill app, 邊有咁多貓要出..

直接落女僕貓咪得
爆完狂牛開路比巴哈爆塔 30秒都唔洗

其實依隻野無咩討論價值
不過上面位巴打好似未打過先講下
再者我估佢應該未打到暴風貓

第2次攪掂
兩張

𠵱家有開眼殭屍貓打

所以我未話老手一隻搞掂，係講緊新手點打

咁襯講開中期應該點打
狂萌 龍捲風 個d都有

狂牛，出咗波動就出狂萌，爆完就牛加巴哈

未開場放隻龍捲風博吓會唔會快速搞掂
搞唔掂就放隻狂萌補飛

狂萌1階ok？ 我冇升過用嚟開聯組only

得，係攻低左其他冇分別

又襯講開
另外有隻萌貓可以同普通萌貓開個2隻攻擊力聯組
點樣拎呢隻嘢？

要抽返黎萌萌貓

常駐唔見有？ 特別嘢嚟？

以前係常駐，依家唔知改左去邊個轉蛋先有

ok
我以為係打咩限時限刻限月份特別關先有

夠打?

想問世界個啲不死生物, 幾耐新一次?
打完等好耐都冇新既打

其實唔難

打咗未,用咩隊

無美容貓可以攞邊隻做中距離量產

地藏

無

邊隻可以呢

飄浮

(我初初玩就係呢隻陪我....)

呢隻
產速比較慢做唔到量產

睇完覺得應該用基本腳（350）+大狂腿（350）做中距離部處
用住基本腳先，快啲打埋隻大狂腿返黎升爆佢

普通狂亂腳都未有

你用黎打咩?

用嚟代替美容貓做中距離量產

屌你kill咗無數次apps先過到

過左未來二既深淵大渦未?
我打左勁多次都過唔到

唔一定，我試過幾日都唔refresh

個制壞咗

未打到
有咩敵人， 影嚟睇下

我發覺就係佢有果時你唔打，過一陣就有機會冇咗，之後就有機會隔好耐唔refresh. 我果次試過真係有好幾日，壞撚咗

不過過關就送10罐算好抵玩，當然你要有某d貓配合嘅…..我而家未來3殭屍打咗一半，玩埋就又要搵方法拎d easy罐

深淵，浮遊大陸，月球，呢d都係蝦人打嘅，你冇某d貓或者唔夠高lv就係會過唔到。

果時未來初期我得隻超能貓打外星，個緩速點都唔發動，打到想死。

是咪未變超西所以唔夠啲菲利打

我新手靠佢D 罐吊命

有無飄流貓

冇

我就係得隻超能力貓黎頂住

我到未來3好後先變超3，同埋有腿貓3階。但係隻超3都好似唔識緩速咁個機率極低

跟住過晒啦就抽到貓俠，時空神，雷精靈，漂流貓，如果時有就容易好多

咁即係有排卡關

之前嗰啲關開到異星寶物未呢

視乎你隻超能貓生唔生性

你咁講我隻超西是咪唔洗升住

打晒
得隻超能貓頂D 西牛, 比佢撞死晒

鐵狗 狗 兩隻古代雞泡魚 卡左
上網睇完都唔明點解會掂唔到
一反擊死哂

呢條片佢都係得狂亂貓同狂牆， 其他嗰啲我地都有
不過佢隻王打到後段長期喺我塔邊緣， 都幾危下
同埋佢有開max同狙

我睇過好幾條片, 最後都係死, 隻西牛太硬, 頂死晒我D 貓

升咗機率體力再高少少 所以要升

𠵱家打到秦國， 應該今日內去到

無錢

不過未打過未二寶
睇黎我都係開咗第一個異星寶再打先好啲

你夠多貓, 又有真田, 應該好好力

真田對異星無用喎
同埋我都無錢升

隻狂牆都係得lv14咋

我都係攞晒D 錢升狂牆
17LV NOW

新手On99 唔知打咩關先有罐

你打到邊度

剛過完日本全島

未來前幾關刷唔起分 點先升到分

遲啲先升
唔急攞分住

見呢排戰力上升抽到白魔女，超激好多都升到lv30開始發揮真正實力，而家打二三星傳說狼女到小惡魔中間d關真係可以硬碾過去，好爽

之前唔夠貓難打到仆街，多隻藍眼對比超大

用返基本腳戰鬥力大增

真田係特攻貓, 攻高就得

呢啲罐唔係比新手拎架

因為好多關一係屈白敵一係屈多屬

白魔女同時空神好似幾夾，烈波推返d怪出去兩個身位，時空神就剛好食到暫停。不過兩個都唔打近身，有d關都要帶量產暫停貓補位。

不過白敵係好煩 ，希望遲吓會抽到黑藍眼打白敵。

依兩隻腳我中段果時都成日用，到依家後期都間中拎出黎用，好抵升

係，我依家所有金卷都抽極貓，超貓就由得佢過

無想像中難
不過都係唔敢挑戰上等好味住

有幾多經？

廿幾， 我未開洞悉
正常應該打上等好味， 不過未夠打
好似有時會有統率減半活動， 好賺啲

好耐未試過有減半，新手先有？

大狂亂摩西根20打後完全無升既價值
都無1 hit ko

無錯
後期升到無野好升先會想升
我打到真傳都仲係20lv

我上網見到姐， 我自己未試過

刷左接近300場河馬
好心整d野auto啦

漂流本控場本輸出勁到仆街
打外星渦搭住超能屈到喊

Btw, 未來三拎姆特三階之後反黎刷

刷銀券

電腦

想知刷銀卷係咪得河馬關
500體得一張好似有啲唔抵又唔刷唔得

400，夠800統率先刷抵d

咁鋼鐵河馬個個250 體抵唔抵刷？

No

250個個係機率，唔值。

河馬係100%跌1張。

250體力個個機率跌，好似係30%。最唔抵。

河馬係100% 跌1，要刷就用旗刷呢個因為可以限時內不停打。

鐵頭係跌2，但有時跌3。呢一關打一次就會消失冇得刷，直到下次再開。

咁新手黎講, 打河馬定鐵頭好?
邊個易打D?

都係視乎你有冇爆擊貓，呢d關全部鋼鐵敵人。

你搵yt參考吓。

鐵頭你出一隻萌貓得啦
萌貓爆擊到佢就出其他爆塔
爆唔到就kill app再嚟過， 爆到為止

咁萌貓 要唔要升LV?

我第一次打嗰陣已經升咗
我睇啲人上網話唔洗

好
太多野要升, D XP 要就住用

我怕用萌貓打只會不停kill app....
所以先唔敢建議

資源有限無計啦

有冇暖桌貓?
用佢打隻颱風貓返嚟可能好啲
再唔係打不死渦(?)跌啦啦隊貓，穩過鐵頭

無貞子

終於過左第一次的差事
岩岩回鍋，砌隊都唔識砌

打游擊唔記得開洞悉

咁快⋯

哪有罐 你老母

得2200幾罐
諗緊如果唔太吸引就唔抽等saber 算

我小圓同依個都係一隻都冇，唔知抽唔抽小圓好

早排仙魔同初音我都抽咗必中
擺到而家用都冇用過
我寧願要返3000罐

小圓
仙魔
Fate

點排先後次序？

Fate>>>>>>>>>>>>>>>>>>仙魔>>>小圓
我覺得係咁

好
咁儲罐等fate算

如果加埋eva你又會點排

Fate>>>Eva>>>>>>>>>>>>>>>>>>仙魔>>>小圓

始終Eva有幾隻垃圾伏超激，Fate隻隻都用得過

快d復刻eva必中

哇正喎，台版黎緊會出？

邊幾隻係伏超激？

正pool黎？

無罐

日版有超古代必中

11抽初音中三隻新+1重覆

想請教下如果用曬旗仔，仲會唔會用罐頭回體刷銀卷

唔會。罐唔係咁用。

直接用罐抽

想問大家邊隻渦係飄浮敵人

除左天使, 其他都係

有通靈同白金之星， 是咪輕鬆

唔一定,
通靈打手短咪輕鬆,
例如白渦打250~650, 要入佢中路先得

冇記錯紅色係最易打

紅色最易，因為對紅嘅貓通常最多

入咗國士無雙嗰關， 輸咗幾次先發覺無開雷達
照打Kill咗apps起碼40次

好滾動

鐵,不死都唔係

今日隻白色打到我死死下
下星期一打隻易啲嘅先

超古代除咗地藏之後仲有咩係必抽？

真傳10-2 2星點過

龍宮獸

14號起又有得刷明星經驗關

升緊猴蟹，一階手不死無想像中咁勁

同意 本身以為可以做到地藏嘅效果
但實際係cd長太多 好難疊到好似地藏咁
而且一啲好難打嘅不死e.g. 不死熊 不死駱駝之類嘅
都係用唔上 會比佢哋屈手長
而手短嘅其實用小小天城個效果仲好
變相根本無咩關需要落1階猴蟹
反而3階仲好用

我覺得係未有小小天城前打手短怪最好用嗰隻
感覺上打不死鴨會幾好用
我未有小小天城又冇猴蟹打不死鴨覺得好煩
用大單位打佢又太長cd，不死鴨不斷嚟我就打得辛苦

Btw 龍宮獸新手嚟講抵抽呀，打XP穩好多

想問下隻貓喵babies勁唔勁
聽人講話值得三階？

夠厚血， 我打遊擊經驗靠佢

龍宮+拉麵打海蝶可以硬坦到其他超激cd/第二隻龍宮獸

我打終游擊都係靠佢嚟頂住其他超激cd未完嘅時候

我打普通游擊咋
啱啱上rank900

抽多1隻對黑控場1隻對黑超傷可以試吓超游擊，有炸彈貓應該大機會過到

有排都未過未來3， 無咁快攞到
我有真田不過佢會唔會太少血
未升過

2星 mrs.dos之墓 完全頂唔到
真傳都打哂 反而呢關頂唔到

其實超古代入面隻救火(放火？)貓應該用咩幾多階？1階手唔長...(我知佢對天使山豬同外星山豬就游刃有餘...)

冇升真田就難啲啦
不過真田幾好用，升咗冇蝕底

學YouTube用icat同3階巴哈打第一關地獄門拎特急
試極都未得諗住學你地Kill app重開打到得為止但點解我kill完app再開 就kill埋個入局 真係重新入game

算啦，唔洗咁玩，我之前同你一樣經歷，正正經經打埋去仲好，用lv 壓過去

唔好意思，新手想問下嗰啲寶物嘅發動率點先會100%，我見個發動率得嗰5、60%

隻鴕鳥太強滅我團 雖然未正式用正攻隊開土豪狙擊打過

我鐘意用3階, 又快又有善於攻擊

運氣成分超重嘅打法
新手時期試咗30幾次大概有2次成功到
首先係icat要啱啱好係人頭攻擊完1次即刻衝去佢面前暫停
其次人頭會被擊退2次 icat都必須係佢被擊退後即刻衝上去暫停佢 否則只要比佢出到一下口臭就re得
最後係就算成功殺死boss
因為無錢嘅關係有機會唔夠駝鳥打
建議都係升高啲lv用正攻打

台伏有巨大娥打

有升是咪有機過到超

你有啲係銀銅寶， 要全金

多一隻控場就應該有機
超游擊係黑王，2隻黑噴+黑象分開出
真田cd短，出幾次特攻應該有機

thx

佢得唔得

唔得

咁呢個月都唔洗打住
未三未過趕唔切攞炸彈貓

範圍控場+攻擊距離遠啲先ok
抽到信長就正

無錢無罐啦
儲下先

用信長不如用炸彈貓

仲有全明星經驗關
又可以升一堆角

儲左好多旗

地獄門真係賤種閪關黎
打撚完仲要唔係必出

真
我上次用寶物雷達就算
如果唔係特急好用一定唔落雷達

過撚完之後連輸幾場，dklm
究竟依關有無穩陣攻略？

48速怕唔怕....

要等大佬答你，不過我開土豪+狙擊好似冇咁易輸，唔開就好易輸

呢關啲貓要有一定lv我當時打都屌哂鬼，如果跟上網啲攻略試好多次都唔得就遲啲再打啦

好想抽超古代必中
但系列已經有六隻

地獄門要蘋果貓，搏佢暫停之後巴哈喪打，之後仲有強化鴕鳥

我都好憎呢d關，焗住要高lv或者用某隻貓去打

唔知有冇用，俾有需要嘅人參考吓
我自己技術一般，呢隊lv係40 40 40 30 30 58 30 30 40 30，喵魔好似lv1/2本能增攻，開土豪+狙擊，有隻壽司貓對般若會好啲
冇喵魔可以試吓換打鴕鳥嘅大貓

btw 最近抽埋2號機都未打到第1關絕地獄門

絕地獄門第一關我試咗幾次都唔得
所有對紅暫停嘅根本埋唔到去

遲下再算

見到鬼神多數飛

貓喵babies 消防車 八戒 悟淨 地藏
應該三階邊隻先

八戒>地藏>貓喵babies=悟淨
消防車得閒先3階

之前問巴打最難經驗關

近來拎埋真田
而家出雙小貓雙牆 炸彈 織田 武田 真田 龍宮 美模
終於穩好多，雖然離開速攻都仲好大距離但係已經唔洗吓吓reset

幾隻戰國都未3階，但係織田 真田算cd快死咗再出彌補得到

想問好耐

點解貓戰啲關名可以咁無里頭

其實都唔洗追求速攻，只要夠打都係3，5分鐘既事，又500體，俾你點快都係打兩場

唔係打一次就會冇咗㗎咩？ 可以打兩場？

玩爛gag

你講超終極或者終極可能我誤會咗

最難個個
黑豬 黑海馬 黑王

明哂，我反而無咩速攻攻略俾你，不過可以虐待下對面都幾興奮

如果再有雙子 地藏 應該再會好好多
始終呢隻game都係鬥快殺死對方，火力大cd快會好正

我見yt後期玩家盾都唔帶直接輾過去

我估係用左諾諾，一隻夠頂
真田，巴哈，喵魔， 特急，出力輾

竟然
八戒我好少用

咁先正最後の死者呢關同eva其中一集標題同音

八戒三階勁好多

勁坦又免擊退，仲要彩色大奶奶

今日又睇多次攻夫貓g 啲關名有感而發

儲卷等10月個pool!!

如果開本能嘅話加基本攻體，同埋抗詛咒毒擊已經夠

邊個

佢完全郁唔到

做咩得翻咁少老屎忽係到
鬧完交走曬？
有時想傾下或者問下新關都冇人

上個post大戰btw依排養生緊，諗緊推真傳定清舊傳打4星boss

真傳2星太後啦
我都卡左係2星 7-1

黑山豬唔用炸彈貓有啲難搞啵
升攻後連龍宮獸都係碾過去
超終極速攻真係好難 要夠快殺死隻豬
否則隻黑王1野就清曬輸出就RE得

打完個咩咩礦坑拎埋隻貓冇左個黑影畫面阻住就無動力打

我而家都冇乜心機打 早排衝咗一輪
而家儲薄荷打xp

打宇宙主線又冇動機(唔似未來3有巴哈)
傳說又好煩要睇攻略

我都係而家主要做週任打降臨
宇宙通常等寶物嘉年華先打，傳說一個月推得2個大關，有排都未到宮木，唔知點解唔係好想推傳說

因為傳說真係好撚煩，我而家係30關睇巴哈攻略已經唔想打

初初追狼女都ok因為呢隻都算實用，亦的確幫到嘅。

過咗狼女先知道有仲小帝王小紅帽宮木個d。小紅帽小帝王係敵人果時超勁，變隊友之後廢到 心諗大佬打得咁辛苦又要開寶箱你比隻咁嘅嘢我 所以真係零動力打咁濟。

宇宙我都係有嘉年華個時打吓。

紅帽 宮木好勁喎⋯⋯
打四星關你就知

紅帽就算唔係四星都會成日用到打古代種。
宮木打四星有波動既關靠晒佢

咁我未去到個個進度...
我亦都冇打4星關，而家1星已經唔想打
有需要嘅時侯我再升小紅帽

睇嚟我個情況同你有啲似
小帝王小紅帽接近冇用過，應該要等ex稀有限定先會拎出嚟
而家推到34，睇過啲關有咩敵人，覺得打得贏都唔想打，推傳說嘅動力應該得返隔個星期嘅週任同埋提高啲貓嘅等級上限

巴打

我另外有個fd打嘅但係萬幾rank ，有時我過唔到佢拍片我睇，一睇屌你啦幾隻max lv 藍眼盾都唔洗帶 所以我上嚟問或者yt仲多過搵佢

我諗緊不如養生打一排，直到拎到地藏先繼續

小帝王好係勝在無課有超長距離
但dps好似仲低過一隻基本腿

唔係掛

其實話就話體恤無課，送隻貓比你，但係其實邊有人去到個個地步連rare都冇隻？ 你冇課都有罐抽㗎嘛

成件事根本唔多合理 。你傳說其實難打就送隻勁少少俾人啦。

咁小帝王始終個定位都係控場，比dps又講唔過去既

想問呢隊打狂牛得唔得
無美容貓

想知有咩可以嘈

烈波河童有難度

隻蛾好打意

d ex比你打4星用架

上巴哈睇啲人話呢個pool好勁

d畫...

我抽咗偽神
想回水1500罐多d

求解

巴哈頂唔頂到啊

所以落六肉盾

個控場都係鳩既，係去到三先叫做好少少

應該唔得
呢關得巴哈dps 肯定唔驹
啲狂牛堆起上黎話知你10隻灰都唔夠用
無美容/地藏既話入手咗狂亂ufo先再去打

今日過咗兩大關傳說
好彩之前升咗章魚壺 救全家

強襲都未打完又出塔

升隻車輪貓做雪花貓應該得

車輪我有
或者呢度有邊隻好啲

唔記得咗佢嘅存在添
果陣打小小牛開眼都係用雪花打
狂牛應該輕鬆既

依家狂刷G卷幾隻小小天城+40都掂

依家有全明星刷經，升爆隻龍宮超同真田落埋去

我超激最高20lv咋
全明星難唔難打
打牛落咁多超邀

刷全明星拎多啲XP升到1400級解放超激30級。

夏日卡莉法打超巨大海豹又幾好用

有降攻無效或者停止無效?
攻距同攻速疑似有啲輸蝕
超激貓眼石一直都唔係好夠用
有剩嘅話會考慮升埋夏日卡利法上50

純粹超傷打得快
攻距又好似啱啱好夠

同埋最重要係我睇片唔覺得我會過到

全明星一同三星有咩分別
都係一百萬，又無必中

有冇諗過連狂牛都未打贏既情況下點會有小小天城

呢隻game係無得速成， 我明

想速成真係好係你個倉有乜超激

上面張圖戰乙女左邊果隻未係小小天城囉
同埋福卷好易打，容咩易刷⋯

我新手果時係速成

就係開寶箱刷全明星拎XP，由一開始磨十分鐘一場到升爆第一隻超激就開始越刷越快升晒全部超激貓

邊有咁多統刷

我都係升隻車輪算

我仲記得道具半價45罐2寶箱⋯
用罐買XP，計返22.5罐換100XP好似幾抵。
因為直接買要450罐先100萬XP

升爆晒啲貓之後衝關勁快，一個月就差唔多爆機

佢無半價
同埋我連一星都唔似贏到
如果唔係我都會考慮你呢個玩法

同埋我啲超激都唔係啲咩靚野

我就係初初靠超激，d rare 好多冇升

直到仆街啦，有d關短距離殺隻紅山豬或者一堆推線怪過嚟完全無機會你儲錢出大嘢

真田 龍宮
對黑你有接近最重要個兩隻
拎埋炸彈貓就可以打高級經驗關

努力打埋個未來二三先

刷全明星全部升晒佢

龍宮正呀，硬坦黑海馬

真田3階打黑扣十五十六萬一吓

近排升咗好多啦，出場機會多個d都升晒

返去睇下砌唔砌到隊打贏一星先

有好多隻
實有1隻贏既

有好多隻
唔明

明星關
幾日就換一隻

姐係有好多唔同嘅一百萬關

有排等，邊隻係好野？

點解要美容貓？

美容貓打範圍嘛
你好似有喎

有

但呢幾日卡關卡到傻
無晒mood,狂死

你打啲咩
我呢兩日都係打游擊多
今朝打咗紅渦

傳說果隻黑宙斯最正
對白5倍攻

但係冰雪貓dps勁過美模貓好多喎

暗沼卡上限過唔到 要升升lv

咁要有先得架

白即係普通敵人？

未來二深淵

佢有呀，隻車輪貓升上去未係

車輪貓嗰個我嚟
佢升上去唔係太陽貓咩
同埋佢無得量產喎

我開咗但未打
呢兩日打經驗同傳說頭關啲二星多

太陽之後係冰雪

個任一星同三星機率一樣
速刷一星算

易打？

4.幾秒出一隻

美模出快啲，但Dps低一倍有多

係贏距離

唔叫好難， 大猩猩出嚟要控兵

唔知夠唔夠打

邊個任？

個機率係幾多？
打左幾場都冇

第一次打無開金寶但照出

20%機會

新手想問吓 回歸禮包 8蚊 值唔值得買？
未玩過，見到好似好多貓咪送

8蚊有啲咩
我都係玩咗無耐， 但無見過呢樣野

已經冇咗
一開始玩就會冇得買，所以冇得睇番

大狂牛真係屌你老母
到依家都係唔撚識打

好似係會直接世界123全金寶，同埋巴哈女武神之類全部20lv

明星經驗

有機會 但打極都冇

嗰時打到燥，開咗好多次道具先過
都唔知點解成日過唔到

姐係無白金券買

依隻打不死好撚癲

低買，因為平時間唔中會33蚊買到一張金卷嘅活動。
不過我個人認為會小左好多遊戲體驗，因為前期貓戰節奏慢，可以睇住可愛嘅貓貓打交都幾治療後期啲節奏快好多，又要捉timing ，已經好難再分到心去睇啲貓貓打交
不過刷金寶真係好慢長，記憶中，起碼個半到兩個月先刷得曬世界篇金寶
總結係睇你想追進度定體驗遊戲

終於過曬真傳
可以養下生儲福卷

哇，你點升咁快架？

打明星攞一百萬

幾多場會中一次？

有冇人有貓咪baby三階?好唔好用?
而家有XP想升多一隻超激

一場一次
因為我用寶箱

見過人用，我都想要
btw 有冇呢個系列石炮隊嗰隻?想知評價

其實我覺得抵用，好似見過人計咗呢關開寶箱嘅價值，係喺超游擊開同埋喺終游擊開嘅中間
同埋前期攞1M XP個價值一定高過後期，有多嘅寶箱真係可以用吓

想問你打幾多星?

bb車好似勁野嚟

1星
攞五抽嚟換， 好抵

你其他貓都升爆晒了?

好多10幾20幾
我主要升爆咗龍宮同真田先
其他遲啲先搞

淨係升呢2 隻都上到1400??

升咗好多10幾至20幾先上到1400

明白
卡關卡到悶, 呢個可能係我最後機會

打定幾百萬先

sor...係幾千萬

無所謂嘅
前近我卡關就打返啲傳說2星先
跟住打普通遊擊經驗用晒啲1.5經嚟升
反而未二無打一排

哪有罐， 佢老母

一百萬關活動通常隔幾耐有一次

未二 , 傳說係咁死, 晒咗好多體力

我傳說卡咗關就打返之前啲未打過二星賺經驗

同埋佢傳說前面都有攻略
你可以睇下

我有睇呀 , 再上YOUTUBE 跟住黎打, 再執下隊咁 ,
都係打下XP 升貓算 , 本來重諗住留罐抽仙魔大戰
想抽隻打外星人既寵

同埋砌一隊嚟主打游擊先
始終呢啲活動唔係成日有
游擊可以日日打

城堡個貓炮攻擊力要唔要升?
見有人話千奇唔好升

我完全無升過

我本身冇升, 但D 珠加左落去

佢地話可以照+10
但我擺下先

唔駛用
d體力打晒佢咪得
有箱用箱
冇就好似4 5場中1次100萬咁

唔打啦
噚晚疊箱速升到1400兩隻超激30
打到悶， 要唞下先

我計過應該升唔到去1400 , 太少貓

9+10 係極限

石砲個隻我有，見網上評價未升過
依隻個暫停好屈仲要可以打身後面

我而家不死主要用3階時空機地打，都係全方位，雜色關更加好用
然後最近有埋初號機，幫手清不死鴨同埋守塔
不過都想搵多隻好用嘅嚟打不死

我想問喵魔大家評價係乜？

可唔可以比d例子點用最好， 同類嘅替代品又有咩選擇。

50LV + 爆本能
打王專用 沒有之一
量產 大力 快
靠佢先打爆真傳

如果未去到lv 50 爆本能，你會點評價

例如接近大眾嘅lv30左右

建議改用第2隻

喵魔就係要打一下kb一次，打到d怪還唔到手

咁值唔值得入手，育成條路咁漫長

喵魔基本上無取代單位
開咗升攻本能已經好屈
Lv影響比較大既我覺得係hp
Hp愈多愈坦得 落場機會愈大
例如話駝鳥 30lv會比佢屈kb 死
去到50lv就無呢個問題
不過都係好睇關卡配置
落一次場就知佢有冇用
攞黎打極難關一流

咁佢只係打單體
但大部份關都係一堆怪
極難關有邊一類可以比佢發揮得好？

睇下多唔多雜魚 落隻波動都過哂

唔明你指咩波動

波動角 大狂亂腿 再唔係就美模打範圍 俾喵魔輸出

最緊要升爆大狂牆

修羅門 女王蜂 斷罪天使 芝娃娃 肥普 etc
差唔多關關極難都落得咁制
呢堆關特點就係個boss特別難搞
而喵魔又起碼打到一下

見到呢堆關卡咁我明啦
thx 巴打

新玩未必咁快到 玩喵果9大章先再諗

就4000rank未諗住咁快打

儲勁d先，冇得continue好蝕

暗沼我想試卡上限都唔得

猴蟹三階囉

隻京坂勁唔勁

時空機係邊隻？

想問百萬經驗明星關是咪一個月都有一次

thank you

冇呀
超古代差桃太郎地藏猴蟹，唔知下次抽唔抽好

睇youtube覺得勁
前提係要你抽到

有6隻超古代就係冇地藏

勁，但要前面有野頂住
因為佢攻擊有無風帶

真，傳說黎，仲要用傳說貓眼先升倒

唔該巴打

用依個陣auto終於過左

有小瓦應該打得冇咁辛苦

超古代唔計傳說差最重要既龍宮同桃太郎

桃太郎有替代 (蘋果)
地藏冇

勁到CLS,所有鋼鐵敵都是垃圾。
就算唔打鋼鐵敵都係好L勁，成萬四dps
打外星人100%爆盾，打喪屍又終結不死⋯
本身都81000血、仲要有一次復活。

最緊要最緊要係咩，係個樣靚呀
好想要

計錯數，唔係100%爆擊，DPS減返啲

呢部機多唔多人抽？

多呀，開聯組好有用

咁快手
我打完7就刷左福劵先等遲d有養生週再繼續

你地打明星會唔會開寶箱？

我得廿幾個寶箱，唔係好捨得用

個樣靚真係駁唔到
我都好想要

本身有40卷諗住搏藍眼
依家係咪等抽仙魔好d?

卷抽藍眼，合作等有必中用罐抽

之前減價罐用曬黎買雷達

我會，依家有用個埋都30左
係飛機貓，弓箭手個堆垃圾無升過

啱啊
我都係等冇福卷g卷先推傳奇

超強重壓 又有

咁開埋1.5倍經會唔會變左百五萬？

加油

佢個100萬唔係過關經驗，係獎勵黎
開1.5無用

寶箱嘅野應該唔計

貓魔遇上有擊退/慢速既敵人會....

好想抽
你地講到咁正

邊隻

貓魔

高攻但單體

隻揪王, 好想抽蛋, 但又要等到12/10

今日唔係抽鋼鐵戰團咩

冇必中

睇運啦，不過抽到就正
佢單體嘅原因係唔可以範圍，如果唔係會更加破壞遊戲平衡(雖然而家已經係op)
有唔少關都係靠佢，我前一兩日打女帝飛來係靠佢+雷精靈

喵魔我尋日先問完嚟

係喎，sor巴打我miss咗個thread
喵魔最好加隻波動一齊出，效果好好多

btw 4000開始打極難其實諗得過
可能係我抽到喵魔真係太op，啱啱過5000極難降臨差吉娃娃同埋藍色衝擊
總之你有邊個屬性特別勁就可以試嗰隻色嘅降臨

其實我都唔知自己咩屬性勁，但係試過絕地獄門係贏唔到嘅 ，女黃蜂第一關都係贏唔到

不過我大狂亂都未打晒，欠大狂魚 大狂巨人 大狂ufo 大狂戰士 ， 之前試過唔得就擺吓先

白金抽到甩手貓，應該可以試下打大狂鳥/鐵渦

打尻呀娥，大家打到Lv幾？

30慢慢打

風雲塔輕鬆40

我都係，仲搵玩緊大狂牛9衝

23

新個個呀蛾咁難打既
太快沖過黎，冇錢出野，啲牆又頂唔住

有呀，開場都儲到五六千，夠出一隻超激

開頭一出隻蛾
即劇一隻一隻狂貓仔拖咗佢先
唔洗出多
應該夠出超激有突

去到33已經好難打
見人有喵貓40都輕鬆

今晚試多次
好多體一場

呢種關唔係太岩新手，打到幾多打幾多就算啦，因為強度都幾高

其實係純鬥火力

依關都仲好易，到40-60加埋啲不死敵人就好玩

總共幾多關？

未60關

風雲塔30究竟要點過
成日比佢扑撚死隻宮木

如果無黑藍眼/0號機 呢關勁食技巧
愈多波動無效超激就愈簡單
如果你得宮木一隻波動無效既話 難度系數應該係超高
巴打加油
可以參考下YOUTUBE啲大神
我記得7神有條無抗波動超激既30層攻略片
睇完真係

打依隻返黎未得

你地打咗幾耐先升到第一隻超激三階
啲貓薄荷好似好煩咁

36開始會比佢推線

有冇邊度睇到有咩過關後獎品

再打上嘅關要上網搵

你打到邊?
隻蛾攻速好快, 不斷打飛我D 貓, 搞到我掂唔到佢

打完24休息下先
出啲砲灰頂， 出遠距打佢

小宇宙

上超絕未有

巨蛾21~40感覺比紅海豹, 黑象既21~40易好多...

24 開始有不死
即係唔洗打

41-60先係喎

睇錯

應付呢d會打飛既敵人就要用神風系既貓例如巴哈三階同貓特急

錯晒，係用比佢手更長既貓就輕鬆打
因為隻飛蛾去到後面勁高攻，啲貓比人秒殺發揮唔到擊退反擊既效果

新手想問吓
基本貓入面
戰鬥貓 鳥貓 魚貓 巨神貓
有冇升級次序？

個幾關闇討打黑敵幾好玩，如果有對黑速攻，拎90罐話咁易

有覺醒巴哈都好易過

前期係比較煩啲，所以最好升啲二階三階差得好遠嘅先，之後多體力會輕鬆啲

我第一隻三階應該係開始想打超游擊嗰時升，拎咗龍宮3階

依四隻都比較小用
不過基本貓用好小XP,是旦升晒都唔怕啦，得果20級就頂

龍宮要好多粒

咁升第一隻前打薄荷嗰啲關是咪都係打最難嗰關
未三階好似好難打

我就都係想升隻龍宮另再搭隻真田
兩隻都已經lv30, 就係差啲薄荷

咁想問吓 貓咪炮 有個加充電速度 一個加攻擊力但減慢充電速度 咁係咪 只應該升其中一項 ？
距離應該都要升滿？？
同埋 EX貓應唔應該用貓罐頭解放？ 我見貓罐頭好難拎到，唔敢亂用，連送嘅轉蛋券我都睇post頭 冇亂抽住

新手xp好缺 唔敢亂升哂啲基本貓

我而家接近4000先升幾隻超激上3階

其實夠高rank有個彩虹薄荷關

但我都未夠高，所以都係打最難個關搏機率入彩虹關

我唔建議初期買ex貓。

真係要買就買森巴舞貓。

但我連第一隻三階都無， 照打最難個關夠打咩？
啲基本貓都未到+10

其實有冇三階超激，同打唔打得贏最難個關冇直接關係

你而家打咩色薄荷？

好，咁我繼續用送嘅貓推住關卡先

都係㗎
紫色應該本身有龍宮就可以慢慢刷
黃色可能會難啲

EX貓建議等半價先一次過買晒
有聯組優先買，研究力同攻擊力聯組都好有用。

充電速度升爆，
加攻擊力既話可以唔升，但銀卷抽中可以放心+上去。

打最難但係穩贏嗰關，輸咗就肯定係唔抵
另外儲薄荷可以等貓薄荷挑戰刷，一定有得打彩薄荷嗰關，起碼大啲機會攞到
不過難喺一隊要打晒6關，通常降返一個難度就係啱你打嗰個難度

2號機抵唔抵升做3階？
見佢要幾粒就夠

我5000，11隻3階
另外有幾隻超激冇掂過

諗得過
3階後多咗低血增攻，佢增攻嗰時你守得住佢唔死，個輸出應該都唔錯
anyway呢隻遲早都會3階，係睇你係咪最急要佢上3階先啫

唔駛綠色喎，點解全都要

你有冇對應5色嘅暫停緩速貓？ 因為我早期冇打薄荷，到要打果時d貓已經夠打最難個關

黑色炸彈
紅色蘋果
藍色漂流 超能
黃色拉麵硬坦
綠色好似係法師個d

2號機一定要3階
一黎易升
二黎能力真係差好多

遲早都要

有冇話每隔幾耐會有一次EX半價？
同埋乜嘢叫聯組？而家仲係好新手
聯組要打到邊到先開放？

三角褲宇宙篇都好似有d用

咁佢話新手

後期d你夠罐夠xp，要用到嘅時侯你先買再即刻升爆都得啦

黑色炸彈未過未三
紅色有女巫無蘋果
藍色有
黃色有藝術家
綠色係飄浮？

聯組係中間最下面

綠色係漂浮，法師 ，承次郎個類可以暫停緩速。

再睇埋你有咩超激，每個色再砌一隊打

有邊啲係打返黎？

炸彈係盆栽貓升
其他好似都係抽

聯組要打完世界篇第一章先有
EX貓我覺得無用,抽返黎既貓勁好多

ps 玩左兩星期左右

太新手真係乜都唔識
唔該哂上面所有巴打解答，咁我繼續慢慢推關卡

基本上能夠有效緩速暫停嘅貓，都唔會係佢送

所以點都要抽吓

啱啱過咗藍色
但乜鳩都無

我都試過

我等咁部勁既就屙煙

咁我都試過
因為都係機率，唔係必出

薄荷，我只打貓薄荷挑戰。
除非要解週任

但都係要打呢啲關攞
你地是咪話會有活動可以攞

幾耐先有

唔知，早幾日先連開完幾日

挑戰下唔落道具先
我諗最難都風雲塔41-50
上次差唔多關關開
而加首先挑戰41-60巨蛾唔開先
不過40已經feel到有d難
利申：冇藍眼

有藍眼都唔會好得去邊，我39已經開道具

我40用呢隊 覺得幾穩

就咁睇auto打都就快訓著

你係咪都係老屎忽？
呢排多左d新人成日唔記得

彭巴你個隊會唔會豪華左小小
降鐵貓好想要但個pool永遠都輪唔到去抽

日版幾時有極貓

想問吓
稀有貓 同 激稀有貓係咪一定要轉蛋先有機會抽中？會唔會有啲係可以推關推活動之類獲得？或者好似EX貓咪咁可以用罐頭換？

聽日

感謝

我用依隊無道具

大把希有激希同EX貓過降臨關先有

無你地咁多遠距，求其打過算啦

小園好少用
我係抽到美女神之前先多用dd，因為當佢係半隻美女神咁用

黑傑

攞黎秒第一隻狗攞錢

好滾動

幾多抽

40金卷，中埋天照同浴場

40中3超激？

Yes

26中3超激
終於有美女神

11金得隻風精靈 果斷賣

試左用魔女打三星無敵重壓
烈波掃後排真係好痴線

13抽淨係中風精靈
唔計傳說稀有，精靈系列畢業

一抽入魂

拎左1500去抽，諗住博下藍眼
點知中成田同古龍，但兩隻都好似冇咩用

想問好果中超激重複，+1之後，能力會唔會升？只係+1隻的話

如

41-60可以慢慢儲錢
土豪可以慳翻

想問吓建唔建議新手而家去抽特級貓咪祭？

有券先抽
罐唔好用

但係我得幾張券
定係儲到有10連先好抽？

券10抽唔會多一抽
不過我都係覺得儲多啲先一次過
除非新手無乜角可以抽下嘅
始終一開始唔係太夠貓

我係新手到啱啱先打完紐約，連世界第一章都未過關
暫時呢個階段用住基本貓都覺得過到關

btw, 最想要黑傑

我就一有金卷就抽晒極貓，有時唔駛多，一抽入魂

極貓姐係藍眼

黑色藍眼

長遠黎計金卷抽黑好過抽白，始終對有色既貓好多，對白敵既貓係好小

明解

遲下有啲有色怪就難打
不過罐通常都等有必中先抽

痴線
有冇課金

好，唔該哂
仲有想問吓 每次特級貓咪祭嘅 限定超激稀有貓 都唔一樣架？
咁其他 激稀有貓 稀有貓 果啲都唔同？

我正正唔同，因為隻黑傑已經打天下，下下allin 白烈波

一粒彩虹都無

佢地好似主力抽黑藍眼
激稀同稀有好似除咗活動嘅話都一樣

到你刷顏色最後個關average 3-4場會出一次彩虹關
唔洗心急，我個時都係三階左一堆稀有貓先升超激

黑都有烈波喎

打貓薄荷挑戰好易有

打左幾多場？

睇下可唔可以快快手打埋上50同搞掂強襲嚟抽極貓

暫時覺得黑傑打哂天下

好心急
彩虹關難唔難打

未有得打嘛

黃色今日先開始打， 打咗4，5場最後嗰關

巨蛾蛾蛾LV38送5粒喎

27張金卷中第一隻藍眼

我打到25咋

35後唔開富豪打唔贏

係咁打係咁賣
送埋d垃圾

26 死咗幾次放棄了
頂唔住

開啦，又有烈波，唔好煩
煩緊41打後點打

大狂ufo入手

我都係咁話
黑藍眼正嘢

黑魔女解決左好多問題
未三不死好多時俾人壓塔
一出場就扭轉

個post痴咗線
個個都中藍眼

黑傑計埋升攻其實打有色敵都係低英傑少少，但多好多血同打遠少少
皇獸1.5其實唔係話咁屈，打單屬大把勁超激

利申：0黑藍眼

咁我都冇

黑藍眼皮已負

btw之前入大怪盜, 一出PONOS呢個字就彈app走咗
今次更新大怪盜之後終於入得返
原來PONOS係知有咁嘅情況
既存不具合のご報告（9/18更新）
【対応中】
・一部のユーザー様において、ネコハンターや城下町へ入ろうとした時に、アプリが落ちてしまう不具合を確認しております。
→Ver1.4.8にて修正を確認しております。
・一部のユーザー様において、アプリを立ち上げたタイミングでアプリが落ちてしまう不具合を確認しております。
こちらの状況については只今調査しております。
ご迷惑をお掛けしますが今しばらくお待ちください。

今日真係個post 真係好痴線

變咗晒命post

就咁睇黑魔女好似完勝白聖女？？？

睇到咁多人中藍眼先去抽
又唔見我哋中

我淨係得一隻藍眼就係白魔女
你再講負皮你

exact7ly

一般啦

天照都幾垃圾

彩虹關係每隻屬性有幾隻，呢到唔難

但最後會出隻波動樹熊

41-60應該叫燕燕燕燕

好似黎緊又再梅露可

22抽全np

日定台
我等咗頗一陣
之前啲罐有啲手緊無抽到梅露可確定
鬆動啲之後一直都想抽返隻

梅露可一定要抽番隻神黑坦,

似日, 唔知台版跟唔跟

定位唔同

有個好開始

咁好運既
你升龍宮先？

應該係
四個薄荷關都過到， 係睇自己夠唔夠勤力

200一場好貴

嬲
係咪要誄金先有藍眼？
零課金封曬星玩左年半都未有

好似識d野咁wo

14抽 中兩隻重複超激 又有np了

講開薄荷, 大家有冇啲打哂5色唔使換角既隊?

俾唔俾落對全色控場/大傷先
俾嘅話應該唔難
btw 就算唔係藍眼都有幾隻係打晒全部5色，係睇你有冇

後期點砌都贏唔知你玩到咩階段，因為古代薄荷5色敵會隨機抽中一關

最衰個陣未有用邊隊通關紀錄
如果而加要打又要揾過點打
雖然已經儲左幾粒未用

想參考你地啲砌法啫

拋磚引玉
先貼一隊平民啲(我見大家好似有龍宮)，呢度需要貓薄荷嘅巴絲可以將自己有用嘅超激換入去/冇嘅貓換走，呢隊唔一定贏到

再嚟一隊我印象中我用嘅隊，應該差一兩隻

薄荷樹熊係咩屬
有時過到有時過唔到好頭痕

求其啦，去到未來一/二應該差唔多點砌都贏

冰刀二人組除左三階打古代之外完全唔好用
睇巴哈舊post吹到激稀有最勁，完敗俾美模

有啲關唔係好夠錢就變左冰刀好用啲

古代wo
我記得之前個隊遇到鋼鐵都唔係必贏

同埋真傳打古代種好有用

眼殘sor

卡緊宇宙三嘅呢關

係咪應該出康康舞貓? 我未升佢本能，一直都唔係好識用佢，但係又聽聞好好用

可以安心等三階

第一隻係咩貓來

其實用牆，跳舞，巴哈真田就夠速殺5色
打彩虹先用得哂

對不死冇強角真係好陰公
得成田 忍者 海軍空軍 蟹猴 仲有啲多屬大傷
唯一拎得出手都係得蟹猴三階
用得三階又冇得出一階
好想要初號機

打到55開始吃力

古代貓，打降臨拎，古代鋼鐵耐打

小小天城打不死超勁

O shit
打古代薄荷首先要有古代貓
要拎古代貓首先要打古代薄荷進啲對古代
睇黎都係要慢慢打古代薄荷
9200rank都未打過

白

大家都入拉麵

我係
拉麵 鬥士 狂魚 地藏
護士 消防 黑傑 巴哈 8號機

剩一個位睇顏色換，但啱啱中左天照，可能升完放佢入隊就咩色都同一隊

狂魚好似打咩色都好少用但又唔知改咩，可能狂魚/鬥士 換其他野會好啲

宇宙篇我一卡就會上youtube抄隊

由其係限ex 個幾關

終於過咗
換咗康康同埋夠錢出巴哈就過到，之後ex關唔抄隊嘅話可能又要慢慢卡
btw 求教，康康咩關特別好用，同埋有咩本能一定要升?

聽講係錢同跑速

貓咪轉蛋抽第一定第二個好？

古代渦有博士打法，上網睇下

康康值得滿本能

一，升基本貓到+80後有得換np，藍波換金券，薄荷道具好多關有得攞，間唔中又會送

今日中依隻

你成日中好野

課金會累積運氣

冇咁多np，暫時應該淨係升到2倍錢
一直都唔係好識用佢，有邊啲關啱俾佢出場?

肥普

Thx 過埋了

其實我唔少關都出佢不過冇乜錢嘅關出佢好有用，升完雙倍錢升攻升體就夠，有多先升埋其他

依家開始冇咩目標
小小貓開眼打曬
極難關加絕都打曬
超極難 過左聖者肥普 奈落門 古王妃 食夢獸
其他應該打唔到住
風雲塔去到40 暫時應該極限了

剩返傳說關
二三四加埋可能仲有100關未打
真傳說只係打左一關
一諗到要清曬舊傳說刷星星打尋寶記就想死

唔會呀，解月任解解吓都差唔多打晒舊傳4星

信你啦巴打，用貓眼石上40再開埋雙倍錢

56止步 唔夠lv

貓眼石真係好唔夠用
好多必升50既貓等緊

改下隊la
正攻唔得加一兩隻控

要開電腦先過到56 仲要儲到max錢

呢隻我白金券中，屌咗聲

不過d人話3階先好用？

一定過到60啦，打得咁快仲有咁多日

用白巫意外地打得好舒服

冇晒彩虹薄荷，啱啱升咗幾隻
可唔可以教下應該點用嬰兒車

我見嬰兒車多數打道場

道場

道場之外呢

定位怪怪地，我當佢坦攻形大狂腿

抽左返黎冇用過

我見佢低cost cd快有時會試用
但係未見到好特別 ，不過未3階

用黑瓦多

有黑瓦腐皮你

剛剛用依隊輕取56

睇一睇你個陣，換一換小宇宙仲好打

用黎打飛隻蛾同食蟻幾好用

不過你個唔會唔太多超激，錢打到後少少會唔會唔夠？

開場儲滿錢就好輕鬆

不過隻長手我開場都出唔到係唔夠錢出佢，去到中間先出到黎加快打死隻蛾

好似話9月23台板都升9.9

第一隻

廿三關風雲塔係咪焗用窗邊少女暫停
拉麵40都坦唔住 儲唔到錢出超激

終於開始打古代種子關
抄左上面bro改既呢隊
但問題好大
古代30 拉面69 炸彈50 貞子59 狂魚50
壽司40 地藏50 聖騎士34 二號機50 蟹猴41

第一關已經唔係100%
隻西牛會一直推 如果聖騎係死之前都爆唔到
就會比西牛推爆屋企
不過都有80%up成功

但第二關比較大問題
天使我冇入桃太郎 單靠拉麵守唔住
靠二號機同蟹猴火力打魷魚
都係比佢推到門口 死剩蟹猴驚險咁殺左佢
唔夠灰擋隻魷魚 唔知點解決

金屬敵就煩
冇緩速 主力靠聖騎士爆其次狂魚
比佢推到返屋企期間 會出到三隻聖騎士
係海豹推到屋企前賭運殺到佢
如果一直唔爆/岩岩出隻聖騎唔生性唔爆比人殺左既空窗期會比人極速推爆

紅反而好易 用貞子儲滿
二號機係未出第二隻水豚就爆左

不死靠蟹猴一隻打曬
都ok 慢慢推到塔

黑同浮未遇過

諗緊點改好
想走壽司但佢又係紅關mvp
走狂魚打金屬又少隻爆

而且得一個位唔知入竹取定桃太郎好
對金屬天使都唔穩

23關唔係外星敵咩

定係成隊改過好
我有忍者 機械人 八戎 桃太郎 竹取 貓俠
聖魔隻全屬激減 長手 刺刺 白傑 牛若丸呢啲

26關
打錯

成個颱風系列都係坦唔住架
呢關一定要用緩速
你停左颱風 隻天使馬一樣會擊退
一係就停止配高火力
睇你有咩對天使大傷

有冇美女神?, 打古薄荷1隻頂5隻

咁快手

終於及現射手貓既用途

咁即係焗用窗邊少女量產停佢之後儲錢

我打天使用開桃太郎 時空神 拉麵 龍宮 貓俠再加藍眼 根本冇升過窗邊少女

有桃太郎1階仲邊駛用少女
配隻本能魔劍就勁快殺左隻風

新個隻真傳4星ex都幾癲
40lv 16000 dps打古代大傷

打古代dps 48000

手係咪好短

第一次打突襲唔洗用道具
係咪脫離新手la

壽司 古代貓用途不大
紅關本身就簡單無必要落咁多對紅
古代貓cd成6秒 無法當炮灰用
換番雙牆好過
如果可以狂島換隻金屬控場e.g. 海王神/輝夜姬1階
打金屬關會簡單好多

黑有炸彈 地藏輕鬆嘅
浮有貞子輕鬆儲錢都係碎料

係，個距離當鳥貓咁

打完60
獎勵》3隻稀有

未過到，碰塔之後係咁俾人推，桃太郎唔發動暫停出幾多隻都冇用

桃太郎幾秒出一隻點會無用係唔係你未儲夠錢就打塔

過埋60

合作龍屈機

桃太郎終於發動到暫停，過關。

而家諗緊27點搞隻花子

連續六次無貓眼石

卡50

x2

冇鋼鐵貓打唔贏

應該難 因為燕子倍率高

其他都有就係冇鋼鐵卡58

開始刷金卷等梅可露復刻
All in對黑盾

罐頭留返fate同Eva
但fate好似得saber勁
Eva我想中初同零
但其他未機既超激都好垃圾
我隻eva竹取直頭未用過 廢到

癒術士

我都等左好耐
上次復刻唔夠打
終於可以用癒術士打法

櫻都好好用喎

櫻好勁神坦

Fate幾時有得抽

我就係儲緊金卷同罐eva fate
而家殺出梅露可睇吓有冇必中定點

係咪要清左宇宙三不死金寶先會打到強襲5x

有冇試吓控場超激

呢排忙啲， 諗住唔玩住
抽埋嗰6個罐佢

是咪姐係要繼續玩

唔係，可以Del apps

腐皮佢

時空神，好易被收皮

有冇咁好運呀...

要del game

單機

43抽 2隻重覆：龍神火精 1隻新：長頸ルガ

跟機3抽 屌

抽到美女神+黑無，好癲

美女神好用？

呢個系列既大獎

咁黑無同佢應該升邊隻先呢
其實對異星我已經有呢隻

定位唔同，古龍跑速快好易鳩衝，比人入無風帶

古龍定位係半坦，我個覺佢主要打不死多啲，打異星大把野好過古龍，打風雲塔43同不死海蝶可以突顯佢身價。

黑無超勁 你打狂亂關有一大半可以橫掃，升黑無先啦

好嘅， 我正要打狂亂

點計都藍眼先啦
仲有全明星，把握機會升晒兩隻上30，九成既關都打得過啦

黑無
美女神
加原本嘅貓
碾壓過啦 del app 啦你唔洗玩啦

最難打既白鴕鳥都可以用黑巫屈機,
遊戲已完

其實咩叫無風帶

如只打到200~500, 0~199就係無風帶

打緊

原來有得咁屈

呢兩隻是咪無得三階

風雲塔28
爆擊聯組點都唔發動爆擊係咩玩法

我出左人生第一隻藍眼

屌你對家完全無得打

臨尾多兩抽中黑魔女
多謝大家

個個都中藍眼唔通個個郁藍眼咩

點解我要打到用ex帝王同神
你地班友就隨便打...

十月梅露可，我想問吓最重要嘅癒術士係過合作關送？唔洗抽？

諾諾就係要抽嘅？ 仲多唔多其他角色值得抽？

呢個系列有冇一年復刻一次？

58卡關, 冇鋼鐵貓可以點頂燕子?

屌，諗住練好隻波動停止既機械貓黎過大狂魚，點知行到埋去比人兩野ko左，都唔到紅無尾打佢

大狂魚get

用魚人貓秒左佢
或者飄浮大傷CD快既超激，落隻saber之類？

魚人貓好有效

巴打用咩陣？
次次衰係紅無尾熊度

我之前都輸咗好多次，殺咗熊之後馬上被大狂魚爆塔

今次係有藍眼之後第一次打就過咗

冇藍眼

同埋量產遠程，用地藏係咪好過女模？

我冇地藏啊
我隻美模接近lv50，所以我好多時都用

yt我見用好多人用浴缸
狼女就鐵膽(發動到擊退的話)

每次爆一次薄荷
就詛咒一次唔加位個個陷家...

dllmch 2046都黎緊
仲得128個位
錢就最多得9千幾萬

最衰係員工都走埋

點解

屌風雲塔28關開爆擊聯組都唔爆擊
次次爆剩幾隻比佢推死

藍巴

佢係咁，經常突然就消失一排

而家有神社唔會爆錢

跟住再將薄荷換XP,解決晒

咩黎

台板未出，仲要過幾日

真新手, 前期解鎖邊隻先比較好, 唔想曬左d XP, 謝解答!

腳貓+牆貓先

我係咪未有?等有再解鎖?

而家我用緊呢d

呢排已經慘敗

腿貓

牆貓

攞貓仔同牆貓（坦克貓）做前排肉盾
腳同龍嗰啲做主攻輸出

好, 我升爆曬佢先, 可能未夠高lv, thanks

XP貓除咗狂歡貓
其他可以唔洗開罐頭攞住

明白, 咁我留定XP, 罐頭買既貓又有咩前期必買?

前期無
留罐750等必中

真新手的話，一開始個9隻貓(統稱基本貓)會夠用，但因為係育成game，你都冇得急除非你課落去

溫馨提示輸咗嘅時侯，唔好用30罐去continue。
罐係留嚟抽必中扭蛋嘅 。

Sorry, xp係可以升嘅
Ex貓唔洗開罐頭攞先啱

個個月個1千萬任擺係度阻住哂

我寧願多位d擺薄荷備用

舊傳無咩心機打淨係打到26
你地係燒旗打上去定會日打d?

每日打d

知道

每隔一個星期打十關解周任

我去到33
睇心情打因為要睇攻略好煩
亦冇動力追下一隻ex貓 (宮木)

直接開超絕睇吓每一關有咩貓就整隊上

你高lv呀嘛巴打， 我cheap雞
睇yt睇幾段之後砌差不多嘅貓落去 ，寧願做research好過入去慘敗又浪費體力

通常都自己諗吓點打先，諗唔到點打或者試完唔夠打先去睇咁應該好玩啲

我唔鐘意諗
淨係想碾壓嗱嗱臨過關
但係偏偏我d超激都係控嘅多，大傷嘅少
好抑鬱

宇宙篇除左ex以外,其他都好似唔係好難

話時話,有無人記得隻game初初開始個陣
無三階無未來篇無特殊關卡, 無稀有貓, 基本貓好似最多得20+
個時有關類似挑戰關卡, 係咁出黑熊

而家挑戰關卡仲有喺度
仲係有得計分
入傳說就應該見到

不如開巴哈睇一隊編成
一隊打曬49關

個宇宙掉寶活動真係垃圾到無倫
打三四次出個劣寶

肯定有鬼神個d

係咪超激有50+20up個d

40
唔捨得用道具

猿蟹是咪1, 2階都好用

唔係
好痴線架
未升到50添架

打3,4次有寶跌都偷笑
唔想煩就開箱
但係我唔建議
因為無課嘅話箱係幾珍貴下

咩40
傳說？

能夠一隊編成應該都係一堆勁貓
你話用基本貓+送既貓搞得掂就有參考價值

個蛾蛾蛾蛾蛾蛾蛾

無鋼鐵貓 頂唔到

40關唔駛喎好易打，正常有盾灰量產輸出加手長輸出都贏硬

我57喇

趁24小時金寶，宇宙1過關

5x我係第2隊
過左60先
不過都有鋼鐵貓

一開個神社即丟番5千萬落去先

咦真傳幾時突然有d關可以2星...

有啲焗住用ex關 我會直接開寶箱
唔係會令自己痴線

係
夠遠 kb數又多

幾時開fate啊
Eva又遙遙無期
我想抽對不死激減啊
得蟹猴一隻有減傷
又唔可以同時出一同三階
打親不死關都好難玩

10月上動畫應該有掛..

我覺得一階麻麻地
多數出三階

因為你未打到高倍率既不死關
後期啲不死星星同袋鼠好屈機
三階猿蟹42都唔可以一下殺 比佢推到呢
要屈一階比較好打
我一開始都覺得一階麻麻
但用用下你會覺得超勁架啦

我打蛾蛾蛾蛾60lv都靠3階猴蟹

反而我一階出多幾隻都好穩，有時打不死都好睇運氣

其實剩係限ex 先要開箱, 其他都可以屈角

輸咪close app再打過

雖然後期d道具都係用黎擺

小小筋肉腿真係mvp

想問吓世界篇同未來篇各有幾多章？

而家啱啱打到世界篇第二章，見到寶物要重新打過，想知第一章寶物嘅能力有冇加成到第二章架？定係每章都分開？

世界三章， 未來三章
啲寶物打其他關都有加成

明白~唔該哂

宇宙2 魯神五號
係咪小小貓冇3階可以唔洗打

台版9.9搵唔到神社

EVA隻戰艦不死超大傷有無用過？
我到依家都未升

短裙貓都應該ok但好似無咁穩

更新完突然送2張白金, 都係new

宇宙2, 唔洗用小小腿...
你係唔係睇左宇宙3?

有咩??

我本身無乜ex貓，宇宙1呢一關用忍者 森巴舞 大媽 騎士 巴哈 狼女 女武神都過到

宇宙2呢關佢比隻外星山豬我 ，女武神暫停狼女神擊退巴哈都打佢唔死

我再搵攻略見到好多人用小小貓啫

咁無小小貓的話有咩ex貓推薦？

新更新黎, 打完傳說2星3星就有

打完傳說2星3星

屌 神龍(50np)+帝國陸冧石炮隊(新)
藍眼呢

搵到速攻，過咗魯神

睇攻略下一關亞掛，係咪冇ex破盾角色唔洗打？ 個個都用兜檔布貓就係短裙？

至少要有一隻ex可以破到盾
我係用一開波隻星星羊卡位升錢包推夠三隻狼女先出陣

說好的神社呢

2隻不明貓

土豪爹的爹

而家啱啱有短裙開眼關，即刻買兼3階埋

啱啱過咗一次亞掛但係冇金寶，冇特別堆疊狼女巴哈，打多次

個烈波博士可以試下用黎打飛鵝

宇宙2過關

打暴風星期一至日, 係咪最好都用寶箱?
值唔值得?

用寶箱啦

除非你碾壓過就可以打多幾次打到佢跌貓

我如果穩贏就唔用
如果又要開狙又土豪就會開
不過試過過唔到就蝕晒

必經階段，我打大狂魚 大狂ufo都燒咗好多
但土豪狙擊可以打道具關補充所以ok啦

係蝕寶箱囉

59層頂唔住，放棄

真係咁無得諗

冇鋼鐵貓
太難了

大狂ufo有auto過方法

大狂ufo我果時試穿越打法先燒，不過都搞唔到。

後來yt搵到個開電腦打法搞掂咗

我蝕最多係打地獄門，到依家仲卡緊

我係蘋果同巴哈.. 唔記得係咪早排都係你問過

係，正攻過左一次但無帶寶箱
之後過唔返

要少許運氣，我都係最後一下蘋果追得到隻嘢，暫停到巴哈先可以最後一擊

台版10月2超級貓咪祭
10%

好在有貓塔送返十張八張金卷

是咪又有藍眼抽

係，黑白混合

話時話，尋晚白金卷撚中左隻喵魔

可以一鎚一件

之前抽咗

襯48小時金寶，由宇宙1 3/4 打到去宇宙3接近一半

撇除ex關之外，有隻比卡超3階真係碾壓咁過，漂流貓時空神近乎唔洗帶，反而巴哈真田兩隻帶晒個爆發力好勁

算打得幾爽

d新關剩係識得對面屈距離dllmch
我d加速同電腦

啲蜥蜴好慘

過左大狂龍

白金出

狂亂好幫手

用黑魔女係咪可以完封河童

唔係 由好撚難變成好難咁

啲傳說關仲有26關二三星要打
好彩打完二星再打三星有預設隊
唔係每關換一次貓真係人都癲

好想快啲打完拎嗰兩張白金卷

有1050體力用旗仔刷傳說關
愈刷反而愈多
但每次打3-4關2+3星已經係極限

最煩係打完四星之後三星條隊又要砌過

反轉左呀
我都差八大關要打

唔係仲有一個新關要全四星打完先會出咩

全四星真係好唔想打，一見到波動感覺已經輸一半

完封長毛象

其實有時覺得啲敵人仲得意
好想要隻長毛象

我想要隻聖誕馬多啲

飛來都幾煩
有冇制服隊
打到57LV

小宇宙mvp，不過我用白巫

白黑無鬼神

不死清剩未來3

成十幾廿秒先一發點MVP法

而家抄佢58LV

我又覺得ok 因為其他擋得住

新post
[日/台]貓咪大戰爭 (22) 儲券等貓祭